真係好想要女人，連發夢都諗女人

啱啱訓晏覺
夢見自己同條攣髮鬼妹係天台睇風景
連世上最高座野都係我地腳下
好大風
望出去就係無數高樓大廈同海
一齊望向同一方向睇下見唔見到海既另一邊
係夢裏面我同鬼妹都係專業人士
公司放break上天台hea
有講有笑，現實生活已經唔知幾耐冇試過咁
因為現實生活我係冇女人既
真係好想溝女
真係好想而家即刻有女係我身邊幫我用口

醒下啦

🐣🐣🐣🐣🐣

樓主淨係識講fuck fuck fuck fuck .....最後變左直升機飛上天

好事黎，好過諗男人